中銀香港周六晚開始進行系統提升

香港電台-財經

中銀香港將進行系統提升，本周六晚上11時至4月1日下午3時期間，電子及自助銀行等服務將會暫停，包括自動櫃員機同存鈔機等自助銀行服務、網上銀行、電話銀行、手機銀行、流動應用程式、微信官號同中銀香港網頁。
自動櫃員機暫停服務期間，中銀香港安排12家指定分行在周日上午9時起為持有中銀提款卡或中銀信用卡的客戶提供緊急提款服務。
中銀香港說，新系統可支持多國家、多時區、多語言，有助為客戶提供更多元化同更優質的產品及服務，促進集團在東南亞業務發展。
營運總監鍾向群強調，系統設於本港。集團非常重視資訊安全，並嚴格遵守保障私隱條例。